邊度買CD平

最近諗住買部player ,想睇下邊度買CD平，淨係識hmv嗰啲。想買啲廣東歌同埋電影soundtrack。定係其實大鋪都係差唔多價錢

我有冇開錯台？